光復香港，共匪亡黨後，清算共匪應該用嘅機器

高官凌遲
黑狗坐監
藍絲鄉黑打杷

高官黑狗鄉黑凌遲
藍絲火刑
港豬問吊

全部處決後遺骸供手足鞭屍三日之後餵狗

蚑共/港共高官/鄧小強:
餵死得最痛苦嘅劇毒styrchnine
任由香港人鞭屍洩憤

国安:
全部綁住任由香港人掟石

賤賊:
證實有殺過示威者就綁住任由香港人掟石
特登戴頭盔等佢唔好咁撚快死

冇殺過人，有打過示威者就活摘器官

黑社會:
證實有份斬人/參與721者就綁住任香港人掟石

所有殺蚑共狗嘅影片都要網上直播

高官咁鍾意做太監
幫下佢